台灣軍方試射天弓三型 成功攔截靶彈

【綜合報導】台東天空昨晚噴發燦爛火焰，空中兩道如流星般光芒乍現，民眾驚呼「好美喔！這是什麼星象？」官方證實是軍方在台東發射一枚天弓二型飛彈，接著屏東發射一枚天弓三型飛彈，最後弓三在蘭嶼上空成功攔截弓二。

天弓個名好型
真正等中國

射左射埋右

厲害了台灣國

護國元首蔡總統萬歲

中華民國萬歲

幾時射錯一枝去對岸

無比錢睇台灣蘋果, 睇唔到內文
天弓三型雖然未必有薩德糸統咁好, 但勝在夠平

台灣自煮燃發？